新手學畫圖，但畫完唔識分析升定跌

聽日升定跌呀

似係升呀可

跌啦， 除地升

跌啦， 除非升

屌你老母

你個圖跟咩理論畫

我媽咪唔係啲咁隨便嘅人黎架

個理論我仲未命名

一定升，除非跌，一定係

有無高手入黎賜教

可唔可以教我?

想學

去睇股票app cap圖
然後開個美圖瘦瘦》美化圖片〉塗鴉筆

捉住我隻手教我

dllm個語氣咁撚似媽咪麵
轉個account又玩過啊

我係媽咪麵個忠實粉絲黎
唔好隨便褻瀆我偶像

男仔手指粗
你最好先買枝筆學畫

手機就用美圖瘦瘦畫囉
電腦用小畫家

咁我唔知有咩app可以畫呀嘛

間中都會
不過我比較少影全身相

我影相對腳好長好幼架喔

呢到唔係討論我身材嘅地方

我個人照係睇落好高
但同其他人企埋一齊就小矮人囉
滿意未

俾人當籃球打

大波嗎

我話大會顯得我好自大

無興趣呀
我要專心學畫圖呀

我都輸緊50%
而家有睇書
學畫圖，睇圖

跌啦你條魚出左水面唔落反水死緊

寺廟細燈籠大

你分析得好有道理

短線多
我一驚就走 坐唔到
我好細膽架

你哋梗係啦，鳩買

空倉左幾個月
諗住睇定啲，同埋裝備好自己再重新出發

算命大師叫我唔好睇圖 唔好分析 鳩買就得

知啦

大師幾準架
佢叫我8，9月先好買貨

有咩發現?

女人

空倉幾個月輸少幾萬
好似賺左咁

模擬牛熊？

咁你有無研究過，邊個位會大浪，邊個位會妹先

不如炒期啦
牛熊會食差價
有啲熊，明明大市跌左幾十點，但個價唔升仲要跌少少

唔知呀
我都準備開

我有日好叻呀
畫圖估中左，如果買期就賺到錢啦

梗係有用啦，睇書學吓點應用啦！

好撚勁

我講真架
但我無買，話曬我只係岩岩起步學畫
個圖睇到升到咩位會升，跌到咩位會跌
但我只肯定到50點

快啲入錢玩大期啦

你留個tg 我sd一本俾你

我輸淨5萬咋

細期囉三萬一張

但我唔係咩圖都識睇
只係咁岩見到W M 戈啲識畫
又咁好彩戈次中

戈期好灰
郁啲就想喊
連m都停埋
好似做雞俾100個客走數咁

我等我男神教我炒期先

又喺邊度識返嚟

我心靈好脆弱

呢到囉

求教點畫你幅圖

邊個

好似余文樂咁靚仔戈個

麵仔

爬下文
股票app cap圖
美圖瘦瘦 美化圖片 塗鴉筆

佢係我偶像
但佢唔係余文樂 係謝霆鋒

你係普通朋友咋